[賽後] 今日大家覺得點？

發現一：好多人叫有狗
好多人話前面有狗
之後就開始叫向後急步行 同 跑
但其實都未真係見到狗

發現二：循環跑之旅
話有狗之後就開始向後跑
跑返銅鑼灣 但銅鑼灣又有狗
又跑返去 灣仔
Loop左幾次
係咁多警察block路口既情況
其實可以點做？

咁都負皮

借位
幫手retweet
入 /task3
燒背 候選人被捕 消防員被警察毆打

循環跑真係難拆，老銅 灣仔 金鐘 中環 上環全部封住曬

真係好ON9

今日好多和理非, 怕狗都正常

可以改變心態 唔好再企定定等狗 改為一堆人向狗跑

傳有狗/舉咩旗果陣可唔可以講埋街名
有時可能好遠傳過黎然後個個走哂

Agree

港島係個伏 純屬個人意見

[賣港賊之一]如果連CCTVB都入唔到制裁名單 抗爭？不了

冇目標係個大問題要處理
下下鳩鳩下 佔路 比人拉
之後返屋企

今日我係覺得連企定既時間都冇
一落場就狂跑

成撚日吹風有狗
點知乜鳩都無

利申今日港島

事實就算唔打狗
中半山都有好多嘢好玩
短期內未必會再喺港島，但係手足可以睇定嗰地型先
根本上成個area係離地權貴嘅春袋！

港島running man

手足換衫跟住被埋伏拉咗

為渣馬做準備

我有諗過 橫掂都係跑
點解唔向中環跑過去
橫掂啲狗未落地 係曬橋

吓 我都係港島到到都見到有狗喎